其實最重要嘅文宣 係中國

中共最驚係中國人民醒
今日有d好無知嘅大陸同事問我香港其實做咩
我問佢你睇到啲咩 佢地話淨係見到黑衣人打警察
我大概解釋咗香港嘅事 佢地都話完全未聽體
佢地已經係一堆學歷相對高嘅大陸人
其實有冇方法係不停向中國發放資訊
幾百萬人不停send send到block唔切？

雖然實有人屌但我都好認同要搞返中共

要醒唔係用香港D野黎叫佢地醒
官媒已經抹黑到支那人都唔想睇
係打經濟牌 講豬肉點升法
明未

聽日去機場可以嘅
免費搭鐵去荃灣/東涌/青衣
轉的士
一人一架車先易塞
巴士有排都逼唔夠一架

聽日見

其實唔係 都有一堆係真係想知發生乜事

得罪講句
你講個堆係少數人
更多既係只係為糧食而活既豬
你同豬講人話對中共造成唔到咩影響

推

其實我唔覺得係少數
佢地唔係唔想知 係一直都接觸唔到

要維權事件,爆雷 樂伽公寓

唔成功冇咩損失，最多咪浪費左些少時間

但成功左，可以令中共多條戰線

唔計五毛其實會翻牆的好多都因為唔信大陸新聞，有D真係想求真。我經驗係如果係大陸網做一定唔夠佢地洗版快，我都諗緊點樣可以服務班翻牆求真大陸人

有冇諗過點解咁耐都無人搞支那戰線
因為效率低

搭返個無產階級革命

呢個真
舌戰到口水乾
幾近放棄

但如果諗到方法
組織到一條成熟 理性 以文宣義嘅 中國文宣組生產線

輸出圖片 輸出數據 輸出假新聞拆解
輸出經濟實況 人權實況
輸出香港反修例前因後果
輸出每日香港水深火熱情況
輸出不平不義嘅長文

開中文戰線未嘗唔係另一條山路

爬民主山 荊棘滿佈 各闖山路

我真係好想知點樣可以將大量資訊輸人中共

我同意 咁多人 每人拑幾下制 損得到啲乜
但如果中國人醒來 尤其係後生讀過書嗰班
真係好大好大幫助

我知道其實有人都默默咁帶咗d文宣野上去比人睇
但始終網絡係最快最方便
所以開post睇下有冇人有方法

【國際路線】全世界印依款標語